[拋磚]一人一句鹽濕歌詞

先小人,唔係玩改歌詞

明日花 昨日已開-櫻花樹下

遇怪魔 我即刻變大個-自動勝利

誰也知夜夜與他那內情

回望最初 漆黑裏緊張的碰撞 - Tonick 長廂廝守

活在球內盡是生命

但是經歷過 最溫柔共震

一早訓醒旗已扯 立立

無奈我卻不舉手中汽水

誰叫我要小心 你特別熱的吻
隨越夜越冷的手伸進我軟軟胸襟

圓圈加一點 圓圈加一點

你引致我的床搖搖

原野有個大龜頭

三幾蚊菲林費 剝清光點樣計 影相一於好過做雞
佢教你性行為 剝衫彎腰兼夾跪 一張張咁SHOW俾你睇
這書仔真巴閉 靚妹仔多姿勢 鬼妹仔都要ar位
送禮或用黎自己睇 都冇問題

這書仔咁威 要收係櫃
間中睇兩睇 只怕一不小心 射穿個櫃
龍虎豹好睇 好睇 但係又好撚貴
圖畫美麗 顏色美麗 立體咁滯
龍虎豹好睇 好睇 但係又好撚貴
妹妹俏麗 姐姐秀惠
獨在廁所中 慢慢睇

書攤中的一角 封面d女好鬼索 濕身搾波兼露底
個老細有問題 本本書都包到陷 SHOW多D都驚死蝕底
只因依家消費 本本書都好撚貴 一本幾位爭住睇
太破費 各路鹹濕仔 不要沉迷

借本比你睇 有乜所謂
最驚返睇 先見到d精夾住勁腥夾穢
龍虎豹好睇 好睇 但係又好撚貴
條女美麗 成班契弟 亂狗咁吠
龍虎豹好睇 好睇 實在係高消費
圖片夠勁 條鳩猛FING 僕在廁所中慢慢睇

這一夜纏綿完後 殘留着三分酒味
來提示愛的不羈 豈可當真
怎麼會依戀着你

啊……夜幕下共做了 偷偷摸摸的戲
莫妒莫恨莫記 瀟瀟洒洒更是美

雪姑七友七個佢地齊齊同埋訓
七個矮仔起身拿住七支棍

床上那個你是誰 裙下那個你是誰
和你漆黑之中且戰 在最緊張一刻且退
留住你要製造誰 誰令你永遠相隨
注射 終生的愛情 身體中寄居

愛 是否一種興奮劑 抽搐 尖叫 出汗
我 誓要愛得很徹底 窒息之間捉緊一剎 狂放

張敬軒 - 壯舉

你睡過的至少我都睡過